[538]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(488) 造馬安俊英落地獄

團愛唔該去：

IONE全體成員合照

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十五、自九月一日起日日都有新面孔

十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十七、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十八、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

二十九、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

ione圖仲未換

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

新人留名

留名 ajy仆街死

留名

新人新post放低個名

屌你老母ajy

Lm

3大訴求缺一不可

曹柔理s快點切腹謝罪

lm

安俊英幾時仆街死

屌佢老母咁都可以死係嘈油膩手上

新人LM

lm ajy 落地獄

周周真真靚女又靚腳，希望大家手下留情

新po lm 安俊英你去18層地獄啦

lm 等俊英遇上俊英

叫安俊英落地獄都發洩唔到對佢嘅憎恨！

音台兩個pd post都我開俄羅斯練膽大法輸係油手上

而家係咪唔駛再練
可能全部show都無得去

👌🏼
咁我手下留精

gchi寄刀片

舌下留口水

好彩我個倒數app未del izone解散日期開呢個post特別麻煩

唔好搞我娜b ok?

唔睇好呢件事會有起色
佢地咁岩夾正係中間
過左一年收隊又唔係
唔收隊都係頂多年半
本土壓力大,比人聚焦
返日本又未必有得開花
再鬧大d升埋上國際層面
而家拉尻左果條友都算高層
大把手尾又唔知點跟
兩頭唔到岸

我見D 韓國netizen 都好多撐緊izone
話唔係班囡既錯, 罵班囡做咩?
話錄左17粒鐘, 講一句取消就取消, 會唔會太過份

佢腋下都幾靚，可以考慮放過佢

最後啲行賄公司有咩得著
益咗一億畀安俊英
同埋安排咗啲囡囡去陪瞓（未必係izone成員啦）
之後成團都收檔 公司冇賺
安俊英坐下監就冇事 做咗一年嘅大爺 任洗錢任屌閪
當初搞咁多小動作嚟造馬真係把撚

真係好過份

成隊留啦好嗎 俊英比你

果班盲撐叫佢食屎都食㗎啦

錄左咩17個鐘咁長?

你當避風頭囉
陣間11號一邊播緊showcase
一邊就播緊真排名

想俊英幫我含

我都想知唔知點解話17HRS

淨係影牙英對腳當佢一cm五分鐘都影咗13個鐘去啦

想屌佢屎眼

咪臭系
你唔造馬跟返本身個排名咪又係賺錢 屌

一上水就新po
好多old seafood返晒黎 好似以前咁熱鬧
lm支持櫻

pd48討論po

我又回來了

屌 呢個真

我深信班妹妹無同個仆街上過床

嗰邊鬧ajy多

支持櫻花開Canada showcase

櫻花都要陪瞓啦

櫻黑

想拍打櫻花腋下

nako都要喎

你班仆街

nako依個年紀生bb最健康

收

風向係話唔關佢地事都好D

Misa返嚟真係唔同啲

女： 好似人地韓東澈咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒ioi去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！

男：邊個係我女朋友？我老婆？練習生來咋！

女：練習生？練習生你使對人咁好個呵？

男：對邊個好呀而家我呀？

女：你對邊個好？你對Yuri（曺柔理）唔好咩？

男：對Yuri仲好！

女：成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

男：係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

女：我真係恭喜你呀，造左個金采源咁蠢既西．．．西女人返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

男：我無諗住要捧佢喎！

女：你無諗住捧佢造馬嚟把撚呀？

男：咁唔紅果Ｄ．．．咁又造馬．．．

波又大，餵奶都餵多d

靠sakura果對-a cup就死得啦

大家好

個個都話要保護iz*one，收負評都要講，我更加想保護本來應該出道到個啲人

依層唔使講啦

要罰ajy幫佳恩奶乾淨d閪屎

大和解
all connected

明明nako 都係細波

想安慰權F

大過sakura啦

其實造唔造馬 以cj財鴻勢大 點都捧得起團嘢 日本又有aks肥秋引路
何必為咗個少少賄賂而搞到今日咁 真係短視

係，B cup都唔知有冇

sakura = -a cup

佢衰11

淚灑上班路？

aa

cj想殺入娛樂圈
點知去得太快太盡
車毁人亡

分唔到前面定後面

Mnet announces IZ*ONE's comeback with their first full album BLOOM*IZ, which was scheduled for November 11, has been postponed

ggwp hahahaha

Postpone了

oh

係咪可以上Gmarket退款先

喂呀

唉真係好想聽新歌izone啲韓主打真係好好聽

diu

唉

再見了

唉 等左好耐

Kura 又好難，Nako 真係

點會短視，正正係捧得起先個個想入。

可以專心做日本女團

今次係咪真係原地解散

你肯脫未

直接延後到真相出現
搞清楚哂再重新出發囉
玩多幾年都好
佢地肯定唔甘心

唔爆就係囉 但明知自己仇家多 三大不知幾想個節目收皮

班妹妹而家應該喊到仆街

岩啊 三大都杯葛

收皮啦

幾個鐘前講完嘅嘢宜家成真緊 我真係唔知講咩好

跳劇場公演啦去

叫左你燈小陣
你成日唔聽講

走監獄路了

拿拿臨擺返個真排名出黎
重新出發算
但日本果三個會被當condom

可能雪藏一排等風頭過左先

簡單啲
叫安俊英一個人攬曬所有罪名上身
話班女唔知情嘅
之後再加人入嚟重新出道

喂，請集中討論大家姐、二家姐、三家姐同四家姐

唉 屌佢老母
mama完了 cb完了 紅白完了
明明上升期 唔會有下次
等到出返黎查你一年半載岩岩好2年半

如果11號最後都無公開排名點算

無走過，成日見係係隔離post

都講左延後cb 邊日已經唔重要
可能聽日解散埋

唔公開係咪仲慘 全團都背負污名 無辜都要受罪

個結果點都唔會好架啦 預咗

大家姐真係俾你玩死

開始黎料，好擔心

拖多幾年佢真係老

不如大家估下個真排名

權F好慘

覺得cj收到風 會比想像中爆得更大鑊 先至全部煞停

咁搞法真係幾時先再活動
唔知韓國日本上電視有冇影響

有冇documentary of izone睇呀

想睇班女喊

最後一曲係櫻c vampire

我願意接收養佢

想睇更衣室打交

今日唔爆 聽日唔爆
你一想cb我就放風話爆你大鑊
然後你再延期
老實講如果佢地咁識玩
唔解約都變1年半空白期
變左唔解散返自己公司反而班女蝕人氣
落地獄喇ajy 我屌你老母

而家一日4 post不是夢

對96個妹妹都唔公平，有d仲要二次傷害
希望佢哋可以睇開d

咁你可唔可以叫二家姐入返少時

同感

往死裡打

日本一定會keep住櫻
隨時聽日call佢走唔好曬時間
返去玩多兩年畢業
打機直播 拍劇

以cj background咁勁嚟講 如果只係爆碎料 應該唔會煞停到呢個地步

應該冇事掛 全世界都知佢被人搶走個c

得罪人多，限定團破壞Kpop圈生態

自己知自己事啦

明知仇家多好心就檢點啲啦 頂多咪惡剪同鏡頭分配度落重藥囉 馬都唔識造

架妹返去日本應該唔難撈 反而係留係泡菜嗰d

車路士前鋒安歷卡在自傳中爆出猛料，稱自己當初在阿仙奴時與韋拉產生矛盾，後者用生殖器抽打自己的臉部。韋拉的經紀人回應：「這在我們國家是一種巨大的榮譽。」

安歷卡寫道：「我在任何地方都不被接受。我在阿仙奴的職業生涯一帆風順，直到那天我惹到了韋拉，他在阿仙奴更衣室以『長先生』而聞名。那場是在高貝利對陣富咸，我記得是柏金傳球給我，我很輕鬆地過掉門將，那時已經是空門了，我卻在最後時刻把球踢偏了。因為太陽照著我的眼睛了，不是我的錯！韋拉盯著我，我知道自己麻煩了，之後沖涼完了他攻擊了我，我只是咬了他，我知道自己不該那樣，我還叫他『瘦子焦炭人』。一開始他用牛眼瞪著我，後來……」

「好像他用JJ抽了我的臉。只有一次，但是我還是嚇了一跳退了幾步。就好像被濕濕的醃魚抽打一樣。沒人相信自己的眼睛！你能想像自己在隊友眾目睽睽之下被一根14寸的豬肉條抽打的景象嗎？那時我人生最糟糕的時刻，沒人說一句話，直到艾殊利高爾說『是不是輪到我了』，沉默才被打破。這時候我知道我要走了，雲加知道這件事之後盡然和他擊掌，喊道『所以他才是隊長』，靠，這算甚麼事兒！」隨後安歷卡透露自己直到加盟曼城與迪哥夫搭檔才恢復了狀態。

韋拉的經紀人恩杜爾將安歷卡的書形容為「羞恥」，對於那件荒誕的事，他回應道：「在我們國家那是一種巨大的榮譽，碰了韋拉的JJ又怎樣？與其把我的東家刻畫成一個暴君，安歷卡先生更應該為用那張臭臉玷污我東家的JJ而道歉。」

咁搞法班女被人攻擊折磨又冇野撈
寧遠解散番原公司活動仲好

咁高朱算唔算執翻身彩

Ep11

算

starship越做越大 被人搞唔出奇
之前cube、fnc明顯例子

公開成團都玩完 咁先係無辜都要受罪

呢個就真係不了

單嘢黑成咁 隨時母公司本身想靠佢哋拖艦 依家反而會唔捧 everglow同rocket punch現成員反而冇事繼續行

唉 奶野了

凌遲仲辛苦過你一刀切 屌

起碼本身都入到嘅人會擺脫個污名先

係囉 依家咁樣 幾個人嘅罪要曬十二人去背負 路人唔會理你邊個係無辜咩

日本妹還好
韓妹再fit
係韓國一年半無野撈都係會俾人遺忘
當cj無恥地izone呢1年半變真·日本女團
唔理韓國輿論繼續搵錢

班韓妹解散個時點算
返到去韓國俾人話得仲金？
定繼續各自係日本活動？
我覺得以上兩個option都唔係班女想

我大膽尻估仁奈無可能入到
係日本話要櫻就搭單加兩個日本mb

痴線 奈一定入

仁奈排名一直向出道位，冇睇咪亂講

算，家下izone造假個朵臭到，就算采源番woolim都未必一定入rocket punch，公司實驚有負面影響拖累

咩排名黎

呢友真心on9 ga wo

我估本身個排名不分先後

宮英奈純miu佳初權miho miru 演

仁/真二揀一

奈我覺得本身係冇諗過會入嘅
但Love whisper之後就變咗出道圈

呀包好危

我覺得佢真實排名分分鐘有3-4

奈都out, 我都唔知邊個係可以入㗎

你真係鳩估

好似冇咩韓國練習生一開波就日本出道?

仁本身排名高過Miu

再估都冇意思，睇11號會唔會公開排名，而家鳩估大家都心煩

九同十一集都miu高過仁

我奈推都係咁話, 奈仁都危, 係得櫻穩入
miru其實都係"穩入"

邊個唔知 但一定唔會得3個日本妹入到

如果AJY由第一次排名就已經開始造假嘅話, 咁所謂嘅"真實排名"係咪應該由第一次排名開始重新計算?

頭先話明尻估

太鳩

仲要計埋hi喺節目既鏡頭多miu好多倍。

睇網上面關注度囉 miu爆成咁

呢家點搞都實有影響
希望個影響越細越好

大局為重
解散係最好
你一拖妹妹既前途就少一秒
佢地仲細可以重新出發
再出道哥哥亦會好好痛愛你

岩呀，izone出道都未必係好，造票又退izone，返原公司又未必有得入團，嚴重既隨時被封殺

奈其實穩，始終F to A 再330，光環保得住

可能果陣成隊日本妹咁濟

最慘係拖拖拖

Hi係零惡剪

8個全部入曬

Hi 係冇爆點都冇惡剪

但係排名個機制唔係應該淨係計每個參賽者嘅投票人數咩?

下尾入就得

今日咁熱鬧，搞到無心機做野。

如果第一集就開始造咁真係好難估

咁諗係好
但真係好可惜

期待左咁耐既comeback 比個安俊英搞到無左

追唔切post呀

斬到佢仆街

如果解散 我純無地方去呀
8D咩都無 唔通搵佢去solo唱兒歌咩
還我純一個交代

有鏡頭而非惡剪已經係好大幫助。

咁隻碟會唔會延期出?

以後都唔出

配合埋剪接, 我覺得OK GE

如果係咁，就唔會有咩真實排名，唔使分係咪空降。

330加讓主唱根本冇得輸

想像唔到佢地依家咩心情

係宿舍喊緊

陰謀論咁講
我奈明顯夠票入
入完就擺埋一二邊又少part又冇鏡頭乜春都冇

咁國民製作人始終有投過票 除非cj狼到連d投票紀錄都del埋姐

Off The Record confirms IZ*ONE will be postponing their comeback album release

喂靜少少啦尻估大師

尾2嗰集7個姐

尾二嗰次排名都好可疑
真真奶粉會唔會跌到咁
miho冇爆點沖咗上第二

MBC announces IZ*ONE's parts in 'My Little Television' will be edited out

Ahn Yujin, who is the MC, will be edited out starting next week

喂呀 我要燒死個仆街

割得最快係佢
dklm

PRODUCE48 集中討論區（57）PICK開邊個就邊個 一旦轉PICK就錯過

#294 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Miho嗰時因為網民發現佢原來一直都哈韓
好多網民自發叫大家投畀佢

//根據韓媒的報道，警方已掌握了安俊英等人，在爆出造馬爭議後，多次企圖銷毀手機短訊及其他證物的證據。//
所以好難講。

佢哋依家咁嘅心情仲點樣上舞台表演
屌, 即刻令我諗返起我前度T-ara比個仆街累死全家, 又係最紅既時候直插落谷底

各有好壞
公開排名>造票入既幾個退硬izone，而且身敗名裂，izone重組後就算加唔加人都會黴過以前，但好在真他成員、izone冇事，而且相對較公義

唔公開>全團成員一齊揹鑊，就算izone完約成員都有污點，而且剩底年半約上唔到電視、冇廣告、做網紅女團，主要靠賣專開con，但好在可以保住12個人

又係"暫緩"

用錢去換真相啦 咁多錢

有冇睇架你 無傳真miho韓仔好buy喎
牙真後期先叫普通 剪左短髮+首歌太差 跌左好正常
利申覺得牙真入到 但應該係邊位入

過多陣成團撤回架啦

你咁講公司要求雙塔先放人
咁極有可能得一個入到

8D簽左blockberry高宥真 應該會搞女團

唔覺得星船可以咁做，你唔要大把人要

miyu
miru
miu
miho

唔公開對本身入到嘅人係絕對唔公平

佢唔係vocal組第一咩

屌 封殺...

其實我睇返日本嗰啲Wizone都係繼續撐而家呢12個成員. 始終而家日本人氣4天王係櫻蛙采油, 如果當中有2-3個要退團嘅話咁日本市場基本上都可以玩完.

咁難得我奈上電視

就係無傳真令班人知道miho韓文原來咁流利
之後先爆左上黎
尾二嗰集有兩票 有韓國人響論壇叫人sakura+miho咁投

mbc不嬲仆街
想當年ioi臨解散先有得上

唉，好撚唔開心

可能肥秋有份揀佢地入去講真，武林星船都係得2個位 aks都有3個位，你話佢冇揀人我唔信

屌 原來唔係成團izone，連成員個人資源都封殺...
好誇張...

咁佢似係腳被人拖個個

新人留名 希望快啲告一段落順利CB

由邊個投票開始造假都未知
如果前面都已經開始假
就算最後果個都唔可以叫真排名
唉屌條撚樣攰撚死無數少女

我成日覺得娜B可能面試引過肥秋笑所以肥秋想比娜B入

應該全部活動停止哂
佢地12個係宿舍喊緊
櫻就打緊機

miho都話佢同佳恩經常用雙語幫其他練習生溝通，但係節目無播。

用完班女呃錢就踢人走
好撚野

有名單未呀

屌追緊po見到呢個cm果斷留名

大正論

割得勁快 痴線

最快都十一號先有啦，唔使咁心急。

回水啦屌佢老味

韓圈真係好黑暗

佢地二個日韓通入到對個組合發展係好好多
可惜

Ep11 阿邊個排名高過愛與希望

屌真係認真你話12個係無辜咁另外84個唔撚係無辜架？
而家要真相都無用既人仲on9，
不如咪撚有獨立調查委員會啦大家重新出發啦
追星都有藍真係第一次見

之前睇人地團出事食下花生好似無乜野，今次燒到自己架飯團先理解到真係好恐怖

呢一年佢地都享受左本應唔屬於佢地嘅位置同榮耀
真相大白交返出黎都係理所當然

希望唔好比人黑到出現不愉快事件

其實去到呢步，如果係11號之前宣布解散已經係最好做法
否則咁樣搏大霧只係對12個女仔繼續傷害

公開排名啦屌

有啲黑心但追星呢樣野不嬲都要理性同切忌過度認真

所以仲係到話算啦真係好on9
而家連成個娛樂圈都要同你割席啦

真相越多，其實先係最保護呢12個女仔
其實我都唔撚信油b可以咁勁操控賽果架
比返個公道佢唔好咩？

堂堂正正曺柔理

不過有d可惜櫻花連續兩年無得上紅白

算？
好難唔算
唔知都可以扮無件事
以家知左就要補救

希望佢地唔好罵交

希望櫻可以拎番個公道

就算我幾唔鐘意油都好
我自己覺得十二個女仔都係受害者
當然仲有落選嗰啲
最應該受罪係嗰班高層代表

d人就會話點補救啊我最想d妹妹唔好唔開心
下？而家咁大獲，早d出黎澄清唔好咩？
真係有問題解散左佢之後有緣再黎過唔好咩？
屌你繼續磨爛席有咩用啊

一日最撚衰都係果幾條八婆

累撚死我櫻花

以前唔係爆左出黎練習生本人係知情架咩

認真，大家都係對高層ajy恨之入骨
ajy應該都會有佢下場
反而最關心係班女仔既後路
雖然大家真係覺得唔捨得
不過真係要知如果繼續落去係未真係對呢12個女仔係一件好事

idol school黎

第四季係囉
第三季唔知有冇

個個係pdx101

wa diu所以更加要真相

點都受傷
唔補救對所有人都唔公平

好難唔信無

你話要保留原班人馬再黎補救既話
sorry我真係諗唔到方法

mnet話連mama都有可能無得參加

空降果幾個自己退團算啦

咁而加係咪隻碟同mv都暫緩？

只想佢地可以堂堂正正做偶像

全部斷啦 邊有得玩
警方已經界入左

【體育京鄉】[“造假團體IZ*ONE-X1無線電視台出演禁令”相關青瓦台國民請願登場]7日某請願人在青瓦台國民請願官網上傳了“請禁止造假團體X1和IZ*ONE出演無線電視台”的請願文字。請願文中說到：“安俊英PD承認接受了40餘次的招待，並承認了《PDX101》和《PD48》存在造假行為。對排名進行造假是對充滿了熱情收看《PD》系列節目電視觀眾的愚弄，這與社會上正在擴散中的聘用舞弊和就業詐騙是完全相同的脈絡。因為造假而產生的受益者和受害者是明確存在的，因此不能依然讓Ta們正常的進行活動。”另外截止至韓國時間7日下午4時，請願人數超過1100人

好似有花生食喎...

所以真係唔係灰氣說話
而家解散真係最好

【體育Chosun】[MBC方面“《我的小電視》IZ*ONE錄製內容通篇剪輯，包括MC安宥真在內”]7日MBC《我的小電視2》方面表示：“原定於11日播出的節目中IZ*ONE出演部分確定將全部剪輯掉。”對於MC安宥真的部分也表示：“首先下週的節目中應該也會剪掉。”

警察可唔可以公布結果
依家日日折磨緊大家

屌連你都入埋黎
好彩你個名搵到落腳位

我好興奮呀

俾返原本十二人出首限定歌塞住啲人把口
Izone當無事發生或者雪就到解散時先出返以家隻碟同開場解散演唱會

講就易做就難

佢set cb果日都擺明玩野喇
有咩查到而家唔講 要晨早講定11號先交代

11號

雪到就解散其實慘過而家解散

雪到解散同宜家直接解散有咩分別

三大夾攻

而家解散起碼唔會浪費佢哋時間

咁啲合約點？即刻解散啲手續應該唔少……

X1嗰邊post完全無人理件事好似一啲都唔擔心咁

所以cj先唔同x1簽

我真係接受唔到11號果日原來全團連一半都無係真既
好大打擊

唔準你講呢啲

我對上追既團都好似咁一落千丈
其實應該要針對既係製造呢埸造假既個堆人
佢地先係破壞咗因造假而落選既人既人生
而唔係因造假而空降既成員破壞
唔知點解覺得大家好似認為空降既成員先係罪魁禍首

(一相情願)我硬係覺得會無事,或者影響好細,真係有事就一早爆哂出黎做死你,唔使等到11號,分明就係想你11號前自爆,眾叛親離

因為空降拎左人地個位囉

原本唔喺出道組嘅成員 係咪成個生涯就玩完

係咪罪人就睇佢地知唔知情啦

偷走左本應該係人地嘅出道位同資源

我都唔明，明明係上面堆大人係到用利益金錢去玩遊戲
下面雖然係有成員受惠
但最終係嗰班仆街為左搵錢將佢地嘅夢想當遊戲咁玩
我真係講唔出解散呢兩個字

預左X1解散

呢邊怨氣好大，一班一早移哂民架流夜都要坐飛機返黎食花生

係你唔明當年831，一晚爆10幾個po都係到屌，就知幾撚大怨氣

算係咁希望大家黎支持下 其他5個都係好女仔黎

好難唔知情
唔好再呃自己

好多人覺得有得追擊唔通唔追咩

唔會既 要睇下佢同佢間公司有冇做衰野

做好心理準備啦
唔好再搵藉口

你真係覺得佢地keep住落去係好事？

惡剪我佳恩

屌連你都返黎

成立獨立調查委員會，刻不容緩

還曹柔理d一個清白

其實我係係無線睇到佢返做pd48點先開始追，之前無上過連登，直接追完48再追Chu,先上連登，我重來都無任何怨氣

sorry
831之後無停止過討厭空降s

始終要佢入既喺其他高層 如果練習生本身唔知情既話 相信公道自在人心

一早做好心理準備
我預咗會解散

所以你其實會理解唔到個怨氣點解會咁大

831 果晚係我哋pd48 手足嘅721

另類惡剪，正仆街

亦都係831既831

希望大家支持成立獨立調查委員會

pd48 po五大訴求

好記得831 蛙入到爆幾頁 源入到爆幾頁 油就唔洗講

人地都有個商業罪案調查科

錯就要認，打就要企定
我都明白自己推架入唔到會係嬲豬，而家再要證明係造假會仲嬲，都係等11號睇下班差佬吹乜野水先啦，又未上法庭，可能跟本就係小事化大呢
我只係覺得某d巴打係過份激動者

唔好意思 好少係post講過野
我想講上年831真係嬲撚到仆街
個陣播第11集知阿油排1x名
心諗嘩好彩 睇黎出道人選冇佢份架喇
之後到final直播 見到阿油做唔到c
一直個心都好定 覺得佢唔會入到 唔洗驚
屌佢老味 睇到後尾佢拎第3 真係好燥好嬲
呢啲真係冇追開都唔會Feel到既野...

油一碌落去就全部都係屌冇諗過第3係油狗

其實我都好撚激動

睇到前幾名已經覺得變咗綜藝show

連裴老師都問佳恩點算

實在太可惡

佢拎第三個刻我成個人嬲到著火

最好11號公佈左
最好方法 入選果堆比佢地自己組團,本土死忠仲支持既話唔洗解散
但首先既係無成員知內情

仲有佢個明知自己入撚硬但故作震驚嘅死人樣 曹婦落地獄啦屌

五大訴求，缺一不可

解散izone

撤回奶粉第1名定性

成立獨立調查委員會

立即釋放ajy

馬上實行真普選

救世豬既Plan b

佢本身唔係一個綜藝show 咩？ 佢d投票又唔洗錢 d比賽規則又唔公平

講起就嬲，想拎條撚打佢塊西

佢一開始唔係用綜藝show自居㗎喎

Misa巴重口味

松井珠理奈女士洞悉一切,逃過一劫

其實而家無一個方案係最好最無影響，可能真係提早解散返自己公司係最好，有無造假都唔重要了

點解要釋放ajy

好勁 笑到最後

難怪依排同營運反面，原來準備過南朝鮮發展

有無人仲記得4TUNE8 係乜

佢先係最後贏家

12條女 缺一不可

起碼整走油b先

想同大家搞清楚一個concept
有人話 依家幾個懷疑空降既人氣高，所以營運揀得好

但我想講，當初12個真正排名既人先係真正數據上既多fans，人氣高囉。

用4tune8 嘅人馬我咪入會做fans囉

真相公佈左之後原來油b先係no.1 呢度全部人要拍片道歉

又9估

即係斷估冇痛苦喎

可以。全裸都ok

老指表示認同

怨氣大唔大我唔知
但點解有人唔去x1個邊放負而決定去呢到放負
我諗係因為都冇睇x1,點會入去x1 po
但有睇pd48 緊係入黎pd48到講架啦
更何況呢到有一堆名一齊睇831

你班友都未見過大蛇痾尿

但如果之前d投票已經造假
就算最後12位既票都已經被假數據影響而唔係真
所以結論 成個節目已經係玩完

怡人表示後段聲勢跌左無壞
朱里一直係邊緣人仲好

當年係歐洲旅行緊都用data睇第2集

點知結果俾d咁嘅垃圾我睇

其實從101已經係假投票

成個節目可以執得

五大訴求，缺一不可

日方心諗屌你老母捉左隻大老鼠入米缸

但估計日本版繼續玩

呢個節目真係BLACKLIST
野都未公佈就先斬鑬
咩都DEL哂
DLLM

akb因為izone自爆而有得上紅白，執到啦

nako應該會入到既 本身love whisper都一曲成名 加上觀眾緣唔錯 但final同埋前一集幾乎無鏡頭咁濟

割！

櫻立即退隊回歸akb

不如gather返d合心水嘅過日本發展吓好過

izone完左應該返返去睇奶板算

釋放阿邊個

如果佢係第1我之後買佢10隻碟放係屋企

如果唔係空降 係本身真係出道呢

冇問題，唔係第3就ok

我準備接收牙周返屋企

作為外來人 睇到831當晚全部都係少佢老母 哇睇到都勁重怨氣

當時有怨氣果班果晚之後都走哂了

講到好似..

好安祥咁去哂

不過11號係公佈真排名定公佈入罪??

我估兩隊都唔會有實際野講出來

有咩罪？
PD 本質只係私人電視台搞出黎既綜藝節目

真排名都幾難會講 我覺得

話唔撚追既就真係唔追
淨番啲唯飯係到推
冇癮有谷既就po都少上了
最後新飯加入大和解
本來個劇本係咁

咁有咩公佈

點解過咁耐入返嚟見到嘅都係舊人

冇新飯？

係就一次過爆曬
唔好每隔幾日講少少料

AJY坐牢 依家諗翻真排名可能咩證據都無哂 但邊個還翻90日時光俾岀唔到道既練習生

因為你上水前幾個鐘d舊人先上返水
其實平時舊人都走埋

咁熱鬧呀

而家成班玩過pd48既囡囡+親人+其公司都僧撚死izone同佢地公司,唉 好慘啊

舊飯->開谷->新飯入黎->開谷->新飯入黎

你上個po先入黎姐
成地花生梗係多老屎忽

利申：新飯

其實大家都知係個局嚟，不過冇expect個局咁撚伏姐

你好！

睇完pd手冊、海印真係好撚慘

師傅、邊個加拿大最正？

一時時 牙仁正啲 夠白滑

一f5就有新留言，有全盛時期七成咁快…

ham sup我條女

你個名

直播post f5一下多3頁

唔公佈真排名真係原地解散算
反正俾人割晒蓆

屌 當年有人p左張加拿大毛落阿邊個到
搞到見到就有陰影

女兒巴都返黎

Saved

估唔到mnet女兒係冇做假

好想再見到素慧做歌手

俾大家回味吓

何方妖孽

日本妹們可以買定機票返家鄉了~

舊人留名

公佈排名都幾矛盾
公佈排名二次傷害+再次辣興9x個囡囡加親人加公司
唔公佈既話個團唔洗再行落去
團員會互相猜邊個空降
日日嗌交都有
仲可能有機會自殺

101 202話無造假都只係佢講

好撚正

對波

喂

公佈完空降嘅可能仲要加其他人嘅評論打擊
佢地而家心情都一定已經好抑壓

收到wind係宿舍開緊拖

所以最簡單既方法
先解散後公佈

收到風!櫻打緊機 好開心

空降既自己搵藉口退團算啦
點解一退退一半成員

討論區 應該係和而不同
但依一刻嘅討論同一堆假設嘅結局 真係完全冇意思

你估佢地會唔會由頭都尾都冇點過票，全部射晒落海？

咁討論咩

水清都唔洗

依到嘅人最鍾意討論成員心口

我無 我睇腳

我j腳

風紀係邊！

一日跌到谷底

有咁耐風流

咁可以淡左件事終極搶錢

我討論外貌

有個list點解要點票

睇返少少舊post
一開始日韓鏡頭都平均
亦會跟排名分多d鏡頭
例如尾尾直拍爆左下集都多左鏡頭
係中期開始 日本練習生noise多左 鏡頭就開始cut曬
成個節目都走火入魔
集集都好似變成某幾間公司練習生成長史

超注目

x1都照活動緊
分分鐘要班女繼續活動

gmarket應該都有keep record掛

性別正唔正確嘅野

雖然我由第一日就係超級蛙飯 但我都唔否認佢啲鏡頭多得誇張

無跟開 x1係點樣活動？
剩係知無代言
三大台無得上 有線台就做下Guest咁
收入靠開FM?

往死裏打！

成節講屎眼點做隱形c

之前仲係有嫌疑 家下係證實左造假

呢d韓國好正常，過左11號就回復正常架啦

無自信咗11集

英國巴

我佳恩係佛C

收到風罰緊呀油做家務

播親都喺度頹
嗰陣嘅感覺係播親就 喊 俾人鬧 唔識跳舞

又超注目

咪係 唔想見到佢 (嗰陣)

哩啲娛樂圈最慘係個罪名係喺公司度，但啲idol受曬，普羅大眾望到多數都會話嗰個咪造馬團跟住就好憎唔鐘意。但其實係公司問題，唔關idol事

唯11 post同人講和而不同同政府一樣咁無恥

同條港珠澳大橋做假係一樣

testing

啱啱睇翻第一集 蛙入場有大特寫 光北都有幾嘢大頭

話唔關idol事嘅 點睇車汪有個好媽媽

屌點解一定要quote嘢先覆到post

靚樣影大頭又好正常嘅

仆街Mnet唔L 影阿邊個佢唔靚咩？

屌我都係

請出生在韓國

原來壽根叔話比面牙降係因為佢媽媽係真...

投胎個好媽媽都係實力

點會唔關idol事，係爭在知幾多姐
唔好因為外在因素覺得佢地無辜，然後將責任推哂係公司度
咁同路人將責任怪係idol身上有乜分別？
而家可以做就係希望將真正結果講出黎，造馬既就自己襯未公開就識做啦，唔通真係r爛塊面先開心咩

咁我又唔想見到idol變咗周子瑜咁黑衫道歉

根本櫻花應該第一 韓方見日本妹排名高過佢哋就夾硬拉日本妹落去落日本人面

佢只不過衰係自己揸機🤦‍♂️，人哋揸機加韓妝係無得輸

排名我反而冇咁嬲 都預咗韓團要韓c 全隊都好走啲 但至少12人真係要觀眾揀果12個囉dklm

唔洗道歉，反正你退出都未必換到應該出道既入黎，好來好去走左咪算，反正冇可能係韓國立足

第一集成個tiffany咁

咁難怪冇人想公開了 唔公開就大家估下邊個係空降閪冇實證 一公開就前途盡毀898以後唔駛見

我夠可以話佢係第一個做馬啦，一早知歌詞好舞步啦，好心唔好咁快下定論啦

唔公開仲可能去日本玩
公開就898

之前有報導講過舞蹈老師提早比咗題目某幾個練習生 所以班女女一早知啦

我屌你老母啦成鳩日都眾人皆醉你獨醒

是但啦
放過尾尾
佢係t8過得開心仲好
反正留係韓國遲早又俾人屈支持戰犯
on9韓仔

呢個真呀 高朱一走佢即刻話唔去韓國

知唔知乜野叫無罪定論呀，加上都未上法庭，等11號啦

爆屎會威d定要人順你意呀

好耐之前爆左有練習生練定heavy rotation
結果第一集中間休息播左
但唔記得邊間公司

咁你講無罪推定咪無罪推定囉 講乜撚嘢櫻花第一個造馬背稿姐 人哋講緊邊個可能第一又唔係攻擊緊邊個造馬 好心你面對現實啦

咁美尾要解鎖返個regional lock 得唔得好耐無見過阿邊個

講中文啦

佢唔會la

其實練定又無乜野既

我地無內幕既都估到有機跳heavy rotation /kfc啦

咁紅嘅歌點都練下嘅

如果爆多D唔止決賽造馬，係每次foul人都係假既時候，根本就無得翩案。
而且話101 202 無造假，如果最後又係造假，咁入過wanna one IOI 既係咪要退出樂壇，佢地都係做假得益人，但咁追究係沒完沒了

sae其實應該可以留耐啲

呢首唔係ep1 已經跳過下架咩

最近佢上過電視節目都好唔得
韓妝差太遠

唔知條友做乜
大家講自己諗法佢又話無罪假定

X1 成員所屬社相關人員表示“既然這樣，不如解散”；

我都覺
最重要係嗰12個
佢地邊個排先排後無咩所謂

求下你唔好j我啦🙏🏻，你返去101jp j你個牛屎床波啦

報咗驚，發現傻人案

拉左未

拉唔到，不過佢覆咗我

咁難搞d woo

武林 lovelyz 好似唔知Vlive /咩節目時
聽到隔離練習生跳緊heavy rotation

咁勁比人發現左

屌你真係痴撚線 黑完櫻又黑床波 邊有人得閒j你姐翻屋企拎屎坑水照鏡啦

我無黑櫻同床波，係黑9你者

幾大聲下

咁撚柒

講嘢講到1999又駁唔撚到 就轉而人身攻擊啲練習生 真係好撚可悲

搵唔搵得返條vlive

你個fd都幾得意

呢個係咪笑話黎

點解條友好似合理化曬造假呢件事咁
又講到韓國警察份報告係吹水
好佩服可以咁樂觀

你黑我為咩 我係就住你啲發up瘋回應 你就淨係識得搵啲練習生嚟人身攻擊

你威d羅埋老母黎講

佢呢啲係唔願意面對現實

同佢溝通唔到，佢係自己同自己咁講嘢

唔好怪殺手啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

有同啲廢老嘈交既既視感

話說11號嗰日係點 會公佈調查結果？

有花生食

yes
但無提過會唔會公佈真實排名

好似話會發表查到d乜，但唔知會唔會講正確排名

阿潔

唔睇izone了，返去做469 算

豬隊友lmao hahaha

呢個我真心覺得無咩問題

當然原因可以有好多，但依個時勢就會搞到草木皆兵

如果係一開始就係造假，
一些人如白間、狗竹一早未玩已知道唔會入團，
開頭分班係假，每次走人都係假，
現場觀眾比分又係假，
咁決賽咩結果根本無意思

安狗狗stay strong

人靚腳正會有神保佑

其實成輯pd48都冇意思。。。

牙真 學都退埋

見到李振赫SOLO出道
真係有D慶幸佢入唔到X1

你有睇過咩

要返個真相同有冇意思係兩回事

PD404最大贏家

我果陣每集都睇live算唔算睇過

我覺得第1應該係yuri

想公開返個賽果俾大家知

睇錯李相赫

你睇既叫Pd 關依團咩事

輸撚左啦

真
唔公佈真相根本還唔到柔理一個清白

我有睇過早期佢哋嘅日綜，上music station都會睇，算唔算有睇

希望你都支持成立獨立調查委員會，還yuri一個清白

阿邊個有大頭喎，罰你睇多次

個日一公佈做假
柔b個名即時上韓國熱搜
我就知道大家都好關心柔b其實應該攞第一

Faker !what was that!

屌你老母安俊英
可能六月初con已經係最後一次

呀奈本身都預佢出道
係330先爆左上黎

一日之內由天上跌返落地底 全部人同佢地割晒蓆 驚佢地頂唔住

1000%影蛙多

話就話藝人姐 十幾歲女仔咋

佢地應該會暫停出mail啦

經典，當年因為鍾意素慧同咗幾個巴打嘈

可能純發起大家開心食大餐呢
反正呢個時候都無野做到，
咪放下假咯

做得藝人預咗要面對同接受唔同突發野

呢隊開心到

尾尾輸太垃圾嘛
金珉周抵贏啦
有咁多鏡頭展現到佢咁努力

日本妹應該冇事，係怕d韓妹頂唔順

因為蛙c，所以影佢多(無自信咁攞左team第1）

應該唔止決賽假啦，中間揀歌、FOUL人嗰啲，應該都有假

翻嚟等結果

呢個時間可能得純最平靜
佢間屋應該愁過隔離

呢個真係峰迴路轉
依家分分鐘返下學仲好

cj 太過老定

唯一令ajy預計唔到嘅係允真單嘢

佢哋唔係好慘啫 我覺得佢哋都係當提早返所屬公司然後入新團出道

一係提早完約囉

呢個係花式自爆

[FF] 完約自組 [/FF]

阿純諗住玩下就算，放埋我入去

但係佢照剪出黎喎
可能個list冇佢

ajy可以完全唔播個段

點會唔慘 返自己公司一定冇可能有宜家咁紅

偷返黎既人生
多享受一日都係恩賜

點睇都似原本有預1-2個出道位比P社

G2世界第一

佢哋本身都唔覺ajy俾人拉咗之後會將件事搞到咁大 所以咪照公佈話comeback 出正規

遲早都要返嫁啦 仲要得翻年幾

好似之前有個美國明星買名校入學資格俾自己個細路咁。犯法嘅係個阿媽, 但係個細路都要嘔返個學位出嚟㗎喎

唔屬於你嘅野緊係要還返俾人喇

Cj算漏咗Ajy爆大鑊搏減刑

咪就係本身仲有年幾可以享受下做明星
年幾時間可以做到好多嘢㗎
就咁講如果冇爆出嚟 可能真係上到紅白
但佢地返自己公司隊嘢應該唔會有呢個機會

太年輕了

可能仲有啲係有份做呢個節目嘅人同警察爆料

我好撚後悔當年係咁j大陸妹既滿月

唔係有個潛咗水咩，係咪搬咗去安全屋住

請集中討論大家姐,二家姐,三家姐,四家姐

一見到大陸妹就知丁唔落啦
人哋而家做撐警護旗手

其實1億韓元得68萬港紙..
佢做得高層會貪呢68萬咩
佢比人約去40次成人娛樂埸所
即係好明顯係貪美色/比人影相迫佢造假

最慘係仲做埋私家雞仲要係王思聰

有冇一團既大陸妹係有心長留韓國架屌你老味
個個玩兩三年就返歸

無一個有合約精神
真係符合蟈蜻

屌，11哥咩

所以我都唔睇好gi-dle
就算其他成員有料都咁話

呢件護旗手都唔少料啦
大陸人

一隻棋嚟姐做代罪羔羊

不意外啦

我覺得過多兩三年佢賺夠人氣都走架啦
依家都成日單飛大陸job
中意佢都咁話

硬係覺得同團個台妹遲早畀佢拉落水齊齊玩愛國

台妹應該唔會嘅！見佢都冇護旗

屌上年公佈嗰晚之後冇撚再睇過呢團任何嘢
我真係恭喜你呀

嗰陣覺得天冇眼 俾造假狗入團仲大紅大紫 點知報應咁快到

有美貌👌

最憎嘈婦 快啲死撚開

AJY愛將

點睇都係白間同美尾應該跳rumor

阿純應該係咁多個入面最冇負擔

白間跳Rumor

呀油有無去

佢都唔想做歌手只想食女

最弊會連累埋櫻奈仁呢 同其他有可能係無辜嘅

權F+白間仲唔地震

仲有嗰個未成年既都係超注目

AFKER就收皮啦

連ajy都係受害者……

pd手冊有講pd會迫作曲家換人。李佳恩跳IAM centre好哋哋，格硬比人話太性感，仲要換個九唔搭八嘅安宥真，無造假真係唔信。

又多個苦主

雖然我鍾意阿真，但係15歲點都性感唔嚟啦

你sure ? 15歲sakura除哂衫影相喎

得pedo先會j

除哂衫唔代表性感

好記得cutie sexy呢樣野

Agger

有冇得唔除衫咁性感

估唔到呢個團得一年命仔
仲FF過出年都會有港場

朱里其實啱做IAM centre

大把啦，mamamoo我覺得好性感，都無咩除衫少布啦

靠動作同表情都表達到性感啦

佳恩照做其實都冇問題 但個作曲家

出咗去同ajy傾咗半個鐘先決定換人㗎

個作曲家自己話想首歌係可愛風阿麻

cutie sexy= miru
no other choices

睇完個表演之後完全唔覺有幾可愛

睇demo都已經睇唔出啦
似玩9成隊多過玩9佳恩一個啦
咁都可以搵位入牙真
事實呢次之後成隊都爆到仆街

人哋話係就係啦

一直都咁諗
所以佢跳Rolling rolling其實啱哂

係唔係要多謝ajy令到我覺得太黑暗,黑暗到連kpop都直接棄左走左去睇nmb
同埋真係一日唔放棄一日都有驚喜,舊年有831
今年有1111

Sana

屌

佳恩

我覺得謝安琪 壇蜜 陽菜同迷路都算係 就算包到實都覺得好性感

呢個位我覺得似有劇本
玩鳩晒成隊iam組

我都覺得專登，有咩理由啲造型同前1，2集嘅舞台咁似都得？

pd48

miss you

nice夠後生

隔離po見到
SBS Reports Ahn Joon Young Admits To Manipulating Rankings For "Produce 48" And "Produce X 101"

PD48 actual final ranking as released by prosecutors:
1. 🇯🇵
Miyawaki Sakura
2. 🇯🇵
Miyazaki Miho
3. 🇰🇷
Kwon Eunbi
4. 🇯🇵
Yabuki Nako
5. 🇰🇷
Lee Chaeyeon
6. 🇯🇵
Takeuchi Miyu
7. 🇰🇷
Ahn Yujin
8. 🇰🇷
Lee Gaeun
9. 🇯🇵
Shiroma Miru
10. 🇰🇷
Han Chowon
11. 🇰🇷
Choi Yena
12. 🇯🇵
Honda Hitomi

miru ig live

有伏味 張元英咁穩都冇係入面

佢有時會半夜live

問吓miru見到izone收皮有咩感想先

一睇就知假

miho同權太前

牙權不嬲穩定
有頭五唔奇

走奶係咩玩法

cutie only

身高問題，硬傷

好似香港咁
念念不忘必有回響

仁奈兩個著咩都係cutie

無光北同minju唔洗追啦咁

唔想跟車太貼

社巴：no sex appeal

今日總結: 等11號再算

拜託，有啲界線係唔過得

Ff ranking

真實排名流出

又要集中討論

仲有個係1000%既都好注目

有11位成員無辜架

你都on9

好配服你 可以苦中作樂

11號咩事？

光棍節

奈子加油

【小花755提到】
粉絲：Hana醬～，給Saku醬、奈子醬送上應援吧🥺
小花：交給我:crying_cat_face:

馬雲百貨公司大酬賓

關於“MBC官方立場將通篇剪輯小電視IZ*ONE錄製內容和MC安宥真有關的全部內容”新聞的一些韓網評論翻譯

依個點整 有個反對izone解散既請願

剛剛theqoo一位工作人員發的貼子（原貼已刪除
都會好起來的

唔好貼mlt啦
嬲到爆

x1都未解
izone解乜

貼nako姐 唔好成日忽視佢地啦

仲有個

係咪有得退album錢？

d網民癲起上黎唔係人咁品 咩都有可能發生
我地仲要係女團 d死忠少男團咁多

邊個係呢個時間仍能私下問侯關心成員們 甚至代成員出聲嘅人 呢d先係真。朋友
成員們應該要好好珍惜
希望指原都會係呢件事幫手，至少如果真係解散 都可以幫日本3女歸日

指原點管
又唔係aks

wtf點解seventeen個換野場大咁多

12月拍手會會點...

本身仲可以破首日銷量

禾奈難得有個人綜藝同我cut撚曬佢

住宿都未訂，機票都係今日先訂

岩岩見到 有個人名人(?) po左段野 搵唔返：
在高處時期聯系你既人要小心 係低潮時聯系你既人要永遠記在心(感激？) 類似d咁既post

17 日本好紅

我都想聯繫佢地

收完錢飛9人，你做初一唔好怪fan做十五

留名
抵死啦 安俊英撚咗咁耐 家下可以安心去坐監
屌你老母浪費咗我幾個月時間同感情

hkt fans 表示牙花真係好女仔黎
雖然真係冇咩center 味

又一個831 之後出走嘅手足

我晚晚都會睇izonr d片先訓
而家搞成咁真係好無奈
無得返轉頭

呢個時間睇一周年vlive中字真係唔同feel

完全無哂心情睇啦

搵到了

張teacher.的ins，大家謹記！
警戒在高位時收到的聯繫
記住在低谷時收到的聯繫

documentary又有新嘢拍，依幾日可以拍幾個鐘

今鋪唔同你打住國民選秀節目
有投票你就得負責
而家搞到咁仲諗住硬上?
問過韓國黑粉未...
用網絡屌到解散
以前大把團就係咁死

真心追唔落手 其他人都算 曺婦真係頂唔到

韓國黑粉有咩戰績？

曹柔理ok嘅，不過唔係第3囉

諗住追完izone就脫kpop

勁過連登仔好嬲好嬲之後聽日返工不了幾千萬倍

喂又bin人，靜d啦

ajy而家幫你提早脫

韓仔把口不嬲賤過狗
一唔中意個idol連佢呼吸都係罪
網上D惡評一句毒撚過一句
完全唔洗負責任咁

有冇教學，我都想學習吓

無囉

屌嬲

最重要係真係對mb有影響

如果燒ajy會燒埋上去cj
隨時好似李勝利咁死極都死唔去

已經半隻腳係jpop度
有以bb

唔緊要啦已經有效果，izone已經玩完

咁我都有最後奶板

其實邊個國家d網民把口都咁賤
但韓國個班係真係影響到班藝人
唔似香港你有你屌 可以無視

見你咁識貨

岩呀 黑粉口臭全世界都係
但韓國黑粉係有物理效果...

奈子用左一年先叫有返自信

唔知佢有無問侯光北呢

而家仲宣佈埋退訂退款

係囉你使唔使退

又係到傳教

hi在石

你個名好似未有

退訂影響唔大，係真粉邊會退，我返而想緊錄影個晚會唔會你唯一一次cbs

最後一次

做8牙

你買左香檳未

會搵唔到團po...

我淨係想知點收科姐

同期既女母又無咩睇得上眼

你想呢

如果cb得成 會訂多10幾set 儲12人 點知會唔會係最後一次cb...
平時只係1set1張個d先儲12人 依家睇黎要破戒..

解散先啦

有心就會搵到

要買爆佢

隨時入咗汽車po....

其實無話點樣收科
壞極咪就係解散

次次都係睇樓主名先搵到po

解散嘅話接受

我估可能會cut短合約

我都有留意下火箭拳，但無買佢地d野

所以唔難搵

可能開次問後演唱會就算
當係賠返比班囡囡又好
賠返比飯又好
大家好黎好去囉

最後

解除合約原班人馬改過個名再出道呢🤔

ご機嫌さよなら

識唱嘅一齊唱

做得到嘅我會入會

191106 回歸秀預錄repo

翻譯：
（宇宙飛船表演結束之後）
恩妃：wizone～這首歌怎麼樣呀？
粉絲：超級棒！
恩妃：騙子！ ！ ！
粉絲：真的！ ！ ！
然後恩妃跑去問nako和宥真這首歌是不是真的很好，臉上帶著驕傲又可愛的表情
宥真：歐尼，大家都知道這首歌真的很好，不要再問了。

好可愛啊😭
不過還是被精準吐槽了哈哈哈

cr.kimcloudcold

睇返d repo先...

比著我係老板就學黑警
咩都唔知唔理
大把錢大把權
我就係要繼續推
仲要大大力推

仲有無

我估佢地X1就係想咁，一邊比人小一邊賣碟同出道，最多無哂綜同廣告，最多咪飛出團做演唱會

出國*

真係有啲似

頭先都有人講
有可能根本就從來無點票
全部都尻吹d數字出黎
證據又銷毀埋
時間又過去左一年
俊英可能自己都唔記得
正正就係因為無真相先要驚
你有真相都仲可以補救

有好多其實 係唔知邊d真邊d假
依個係蛙站翻譯

191106 comeback show錄製後記
fiesta第二節開始時？珉週在中心的時候wink了 那個單純用wink真的形容不了...超級致命ㅜ
今天太幸福了 so curious裡的珉周太可愛了以至於到現在都覺得幸福
so curious等待了一會的時候 珉周用手比姿勢問粉絲吃飯了沒有
在so curious的時候總有很可愛的表情 真的 提議珉週表演so curious的人出來吧 給你們千萬次bobo
so curious時珉週在進到歌曲之前用準備的姿勢短暫地練習了 而且只有錯誤的部分另外錄製了 開始前花掉了又馬上撿起來ㅋㅋㅋ
ayayaya的時候EB的假髮掉了就拿著走了 珉週看見後出現了捂著嘴獨有的眼睛睜大的表情

向日葵初收錄待機時宥元在仁美身後聊天？圓雙手捧著弟弟的臉然後觀眾席就發出“哦哦哦哦”，弟弟發現就大笑，圓也跟著笑

向日葵舞台待機時弟弟用如圖的姿勢做準備，然後旁邊的圓看到衣服扯上去露出肚子就戳了一下弟弟肚子然後幫弟弟把衣服拉下來

真係好想聽新歌
如果真係解散可唔可以照出

你買左碟唔退無聽到囉

d repo講咩都得啦我都fc唔到嘅

宜家唔係postpone咩 仲會賣碟?

20191106回歸秀預錄repo5
最後一首歌是curious，11點多才開始錄，其實我當時真的已經很累很累很累了。早上4點半起床後一直沒休息過，整個人完全是腰酸背痛還困到睜不開眼的狀態。但是金珉週的curious拯救了瀕臨奔潰邊緣的我[淚]太可愛了，真的太可愛了，oh my sweet真的太sweet了！第一遍剛開頭沒多久就有人出錯了馬上重新來過，第二遍跳到一半nako的花掉在舞台上了。 nako在重新放花的時候金珉周也在摸她自己的花是不是能拿出來確認它會不會掉出來哈哈哈🌹第三遍跳完ending的時候柔理的花沒了只剩一個樹枝哈哈哈哈哈第四遍跳完又是小圓的花不見了[允悲]於是在跳了三遍完整的舞台後又錄了兩遍有花的舞蹈部分，錄到後面我已經喊不動“I' m so curious I'm so curious”的應援了[困]
最後結束的時候九個人上台跟我們說再見，金珉週沒拿到話筒就沒說話，但是她下台前一直做著吃飯的手勢問粉絲有沒有吃飯。這場錄製我在第一排最邊上扒著欄杆，於是等她走過來我也做了吃飯的手勢問她有沒有吃飯。她看到後立馬也做了吃飯加OK👌🏻的手勢示意她已經吃過了，我也回了她一個👌🏻女兒有吃飽飯我就放心了。
回歸秀關於珉週的預錄部分差不多就這些，如果有再想起來其他的就明天再補充，哦不，是今天[二哈]
好了，我終於可以睡覺了，大家晚安💤

真假都好呢到好需要正能量

攬住牙周中

【後記翻譯】191106 Comeback Show 奈子相關repo

1) 標題: 向日葵的意思是等待啊
為了答謝7個月裡一直在等待的WIZ*ONE 孩子們才會在Comeback Show表演向日葵聽完這句話後真的淚目了本人在CBS前一天還在想有非要在CBS表演上一張專輯收錄曲的理由嗎聽到這個原因後自我反省了孩子們一直在想著我們在這之上好像在走向我們

2) 孩子們在向日葵舞台出來之前在布幕後面打鬧
宥真說"我是誰呢??"聲音一听就知道是宥真了
奈子也在一旁"我是誰呢???" 聲音也太奈子了.. 然後兩人一起出來了
可愛的小孩們...

3) 向日葵的打歌服真的可愛死了

4) 奈子黑髮加紫色
Fiesta 直發
Spaceship 直發
Sunflower 雙馬尾
Ayayaya, So curious 半馬尾

5) 奈子的自我介紹: 我是咻一下坐上了宇宙飛船在天空翱翔的奈子 (spaceship裡奈子的歌詞)

6) 印象最深刻的舞台
Spaceship 奈子和仁美邊交流邊rap Spaceship的打歌服是5首歌裡最傳奇的 舞蹈編得很好 歌也選得很好

7) 我記得了奈子在檢視舞台的時候跟身高較高的staff一直在點頭可愛地喃喃自語著和恩妃在玩打對方的肚子和仁美朋友之間一直在檢視著對方的舞蹈那個特有的奈子嘴唇真的超可愛

repo原圖唔po了

正咩能量，今日上水果班都係想睇izone點死多

“今天回歸秀劇透～～
安宥真在Fiesta裡真的..
宥真在Spaceship裡真的是..
我們小狗狗在Sunflower裡真的..
暴風帥氣在AYAYAYA裡真的哇…
我們可愛汪汪在So Curious裡超級..
欲知詳情還請11.11週一晚7點Mnet本放死守..”

講啦依家冇喇

睇啲repo越睇越sad咁

咁而加呢個時間啲comment都正能量既， 晏晝就……

same

你見有我係到就知唔方正能量得去邊

翻譯：ayayaya的時候，恩妃不知道是假髮片還是什麼的掉下來了，真的很好笑kkkkk

你幾時訓

越諗越sad

d落井下石既終於訓晒
晏晝我又忙緊 連琴晚d repo都未睇就出咁既新聞

呢個post完左之後個topic係咪可以改

唔係既，你有時講野反而令我笑左笑

聽日dayoff....

可以加(已摺)

收皮

20191106回歸秀預錄repo1
首先大家先上台給大家打招呼，珉週沒說話但是隊友在說話的時候一直給反應，有人說了句什麼她還豎了大拇指👍🏻快打完招呼了和椰奶牽著手互相加油打氣，然後還和椰奶牽著雙手蹦蹦跳跳轉著圈圈走去後面stand by，也太可愛了[愛你]站定後金珉週就以一個非常man的姿勢蹲下了嚇我一跳（類似於青蛙跳那種）我還以為她在熱身呢，因為其他人都還是站著的。結果她以那個青蛙跳的姿勢小跳了兩下後一轉身變成了開場的半蹲姿勢[笑cry]舞台部分多的我就不劇透了，總之舞蹈真的很強烈我超級喜歡，等直拍出來我大概又能看一萬遍。 part的話珉週應該一共是5句話左右（如果我數錯了也不要罵我因為我不知道有沒有哪句詞是合唱的因為我根本沒看其他人[允悲]）
第二遍錄製前珉周也早早蹲下了，然後在等導演打板的時候直接雙膝跪地並且腰挺得很直（怎麼一副特別悲壯的樣子哈哈哈）前面說了舞蹈真的很強烈所以這一遍錄製珉周經常在整理自己的耳麥，好像沒有貼的很緊總是歪掉。
第三遍錄製我也是依然只看了珉週，有一個地方是珉週跳完先在邊上等著然後走進來，你說金珉週走就走吧，她還帶著一副笑得特別天真爛漫的表情往舞台中心走，那一刻我真的又雙叒陷入愛情[淚]
關於舞台、服裝、歌曲什麼的大家還是下週看回歸秀直播吧，驚喜當然要留到最後一刻啊[擠眼]

20191106回歸秀預錄repo2
第二首歌是spaceship，開場的opening有點酷炫，具體怎麼酷炫大家看下週直播哈[偷樂]光這個opening就錄了兩遍，金珉週的雙馬尾超級無敵漂亮，我又要說我可以了嗚嗚嗚[淚]opening完了大家會站成一豎排，然後導演說等會兒錄製請粉絲們應援聲大一點，金珉週露出一隻突兀的手做了加油的手勢哈哈哈，我女兒真的捧場王本王吧[偷樂]這首歌的服裝我真的特別喜歡，雖然歌曲是airplane2.0但是服裝要好看很多很多，大家可以期待一下～啊對了，這首歌的開頭是珉週唱的，總的下來大概也是4-5句詞。珉週在stand by的時候一直和庫拉歐尼在隊伍最後面聯繫她倆的擁抱part可愛死了[害羞]啊還有大家這次的自我介紹都很好玩兒，金珉週一直超級捧場地給反應，她自己的自我介紹有點羞恥講完自己都忍不住笑了哈哈哈[污]

20191106回歸秀repo3
前面兩首都是新舞台所以我是站在正面第二排看的，能看的清楚點。後面三首都是表演過的歌所以我選擇站在第二排的最左邊能看到金珉週上下台還能跟她打打招呼什麼的[害羞]金珉週上了台階後服裝師喊“민주민주“但是她根本沒聽到，服裝師直接大聲喊“김민주”她才聽到，服裝師讓她下來給她整理了一下衣服。服裝師直接抱著金珉週的腰給她整理衣服，搞得她都不好意思了一直低著頭哈哈哈[污]“해바라기”好像就跳了兩遍，第二遍跳完下台後我用氣聲喊了“민주민주”（因為staff不讓粉絲喊成員名字的[二哈]）她聽到了就跟我揮了揮手👋🏻
這套衣服兩遍歌錄完還錄了talking的部分。這時候我又忍不住要表揚我女兒了，talking環節一次台詞都沒錯，台詞錯的話得從前一個成員的台詞開始重新錄所以有點麻煩，好幾個成員都錯了，我們金珉週一次都沒錯過，公司立馬給我MC安排起來[酷]
下台的時候又喊了一小聲“민주”，她都已經走過我這邊了聽到我喊她立馬轉頭跟我揮揮手，真是我的小天使[親親]

會唔會有日飯死忠激動到自殺

有冇宿舍report

係咪已經圍毆咗曹柔理同空降元

有ching喺度有娛樂

日飯要睇吓邊隻喎

可能有d係狂賀

20191106回歸秀repo4
第四場錄製是大家愛的ayayaya，我真的要給金珉週跪下了，前一秒還是唱해바라기的陽光小可愛，後一秒就是眼神犀利表情冷酷的性感大佬，表情管理真的絕了！這場直拍一定要看，高冷絕情的金珉週我也🉑這首歌演唱會上已經唱過了我就不贅述了。前兩遍錄製的時候拍花絮的那個攝像大哥一直擋在我前面[二哈]第三遍他走了我才有機會跟金珉週招招手。對了，第三遍錄製的時候恩菲的假髮掉了，舞台結束後她拿起自己的假髮下台。金珉週看到恩菲拿著假髮於是捂著嘴睜大眼睛一臉震驚的表情（沒錯就是金珉周常有的那個表情哈哈哈）反應過來後拍腿大笑一直笑到下台還在笑哈哈哈哈哈。也是托恩菲的福金珉周邊笑邊走走得慢才能看到我跟她揮手哈哈[偷樂]

全部係蛙飯repo

nonono我成日出口傷人

空降元後台咁撚勁邊個敢郁佢？

又諗返起出道節目要cut返d member係pd48 嘅片段入去做review

點知空降元因為太少鏡頭而review得幾秒，笑撚死

好彩aks冇開izone bingo俾佢哋，唔係真係跳樓都唔掂

-在Fiesta錄影結束後，櫻花試圖去抓花瓣，動作看起來很像小貓咪
-當櫻花下樓梯時，發出了很可愛的聲音

不愧為後門狗

人就係犯賤
一邊好想睇名單一邊又驚睇完名單團愛唔到落去
對於成員公佈名單無佢臭足成世
唔公佈又無得向前走
你老母卡關呀

真相 知道又點姐

上得山多終遇虎

唔屬於你嘅嘢遲早要嘔返出嚟

唔知po過未 上個po d圖我全部冇開

公佈完啱嘅咪睇唔啱嘅搵過隊

退一步咪變唯fans

係喎，黎緊個櫻花樹下咁點呀？停埋？

睇吓依單嘢搞幾耐啦

卡關😂11號打完大老睇下點羅，我真係覺得唔會有好大問題

都係，單野一日未搞掂唔停都唔知講咩好

本身係存貨嚟，最多唔錄新姐

D來信一定問

個朵臭咗，你唔係完全當冇事發生果d盲撐fans嘅話，心中點都有條刺係到

唔會答唔會出街sakura見都未見已經俾人扔走d信

櫻花在Fiesta的髮型是這個

沒有瀏海的櫻花！Fiesta的舞蹈看起來很辛苦，櫻花也進步了很多，所以OP很感動😭她站在中心4次。櫻花和矮10好像在拍enozi cam，他們在一起笑的感覺真可愛

朱里心諗:屌你老母

櫻花似乎很緊張。她突然自己拍手，拍拍胸口，用可愛的拳頭看著WIZ*ONE說道“fighting”。在mnet錄影期間，她一直在練習自己的part，還有line。然後她做了這張臉，在臉頰裡吸空氣

唔係應該話好彩咩，而家出團無問題默默努力

直頭有陰影tim

剛出道十幾歲就比佢地體會到娛樂圈架黑暗，其實都唔知係好事定壞事

呢種咁極端既黑暗緊係壞，尤其韓國啲黑粉真係好恐怖

你話個心智會成長左，咁都算好……既

俊英真係世界級
一野傷害過百條女既前途
痴線

唔知有無人 POST 過,唔係蛙唱但有幾張蛙架劇照

計埋px101個邊，真係不計其數

*pdx101

你太睇少韓國網民了...

呢又係個個立即割蓆

想起曹柔理`S首歌名

上去dc望下啲韓國仔講咩,見到有個post咁講

위즈원= WIZONE = WI ZO NE = 위조네 = 偽造s

睇完當笑話

的確係偽國民團 但wizone喜歡izone的心唔係偽造追左成年喎大佬

呢個真，所以唔好成日叫人同班囡割蓆，有愛就乜都得架啦

Gmarket 有說izone還是他們品牌model

... 即係點 牆頭草？

其實一直都有賣無話停到，只係唔放係封面宣傳

同班囡割蓆同蝗有分别

好難 我哋仲要係女團 加上公司理虧在先 啲人鬧乜都要硬食 Kwizone都講 除左support我哋而家冇嘢幫到佢地
真係好想睇下11號佢哋會公佈啲乜嘢…
要死可唔可以畀我地死快啲呢幾日好難捱

可能到11號就割席

人地網店黎唔怕裝修

最多比人罷買姐

點割
唔好話追星 普通一樣嘢對咗一年都會有感情
喺twitter睇到一句話
中意izone係因為佢哋係izone而唔係因為produce48
跟本就唔係理佢哋點嚟 係直接因為佢哋

唉 睇哂成輯 303
睇住佢地愈嚟愈成功 而家搞成咁

IZ*ONE解散 禾珠或成最大贏家
還我miu
好耐冇入返嚟PD48 post

Dreamcater咁改名，加人，再出道

想知首歌邊個係c

enozi cam難得播到港場
然後無啦無啦

屌禾珠

奶囉
一定係佢架wo

低調地出埋碟，之後唔係韓國活動，
真係捱唔到咪提早解散。

奶真將來可能比較大鑊d

等睇11號話有偽造排名但基於考慮參加者感受唔會公佈真實排名咁就大家開心啦
馬照跑舞照跳星照追

雖然就算最尾點搞我都覺得唔會解散更莫說換人
反正死忠都係會撐隊野

唔講仲衰
依家係辣起左個頭唔知點收科
追左都一年、隊野一定會撐
但係要還既其實都要還
所以加人減人解散都講唔到咩
但係拖住唔解決係咁比人屌就真係on9
見過當紅MC飲左少少落街渣唔夠20m泊番好架車比人屌到依家都未好番

睇完啲repo仲 sad

仲要捱3日
仲要係近來已經夜夜難眠既週末

如果CJ 雪佢地，日本個邊應該可以叫番佢地返去

缺一不可 !

tvN announces the episode of 'Amazing Saturday - Doremi Market' with IZ*ONE will not be broadcast

They will air a highlight episode instead

繼續封殺

人地永久團喎

解散 再重組變永久團

驚人的星期六都cut左

呵呵呵，唔知依家d member互屌成點呢

sad.. 雖然都預咗…

得返get it beauty, busted2

得撚閒互屌

【Mnet《produce》系列：與觀眾投票無關的PD PICK，唱歌前就已經定好1~20名】
有線頻道Mnet的偶像練習生選秀節目《produce》系列的直播短信投票結果涉嫌造假，Mnet所屬的兩名PD被拘留，而最終選拔的練習生們則被曝與觀眾投票無關，是所謂的PD PICK。 進入選秀最後一輪的20名練習生們在競演前就已經被PD們定好了1~20的排名。 被拘留的安俊英PD和節目責任製作人金勇範CP也承認了“PD PICK”。
Produce系列的第三季和第四季，也就是“produce48”和“produceX101（PDX）”是經過所有3輪觀眾投票，選出20名練習生後，再由20名練習生進行最後競爭的節目 。 《produce48》是在20名練習生中最終選出12人組成女團IZ*ONE出道，《PDX》則是選拔11名練習生組成了組合“X1”。
7日據警方和法院表示，經確認，管理兩個節目的直播觀眾短信投票數據的企業所擁有的原始數據和Mnet最終直播時發表的練習生排名是不同的。 因為，被拘留的兩名PD不管觀眾怎麼投票，都已經提前定好排名並進行了播出。 “PD PICK”被曝光後，觀眾紛紛表示應該解散“IZ*ONE”和“X1”，並重新選拔成員。
Mnet當時在播出兩部節目時，曾多次用“100%國民製作人的選擇！”、“國民製作人們！請給你的少年（少女）投票！”來宣傳這是觀眾直接選拔的“ 公平的選秀”。 播出《PDX》最後一期的7月19日那天，最有可能被選拔的練習生們落選，公佈排名的練習生們的最終得票數都是特定數字的倍數，因此引發了投票造假的疑惑 。
安PD和金CP之前也通過採訪或演講等強調了選秀節目是“公平的選拔”。 曾製作過《superstarK》系列的金CP曾在某脫口秀節目中表示“因為《superstarK》是不僅審查委員們選，（觀眾們）也可以說出'我選擇了OOO'的觀眾參與型選秀， 因此《superstarK》才擁有人氣”。 安PD也曾在PDX的製作發表會上表示“會努力展現出那些渴望實現夢想的朋友們。”
目前，韓國警方已經將調查範圍擴大至兩人的上線。 因為發現了兩名PD在最後一輪挑選20名練習生時，有過將競演曲提前告知特定練習生的情況。 Mnet方面也發表立場表示“將積極配合調查，根據調查結果承擔責任。”
觀眾們的怒火也漸漸升級。 7日，青瓦台請願留言板上出現了“要求阻止IZ*ONE和X1出演無線3台節目”的請願。 請願人表示“排名造假是在戲弄觀看節目的國民。這與在社會上蔓延的招聘腐敗和招聘欺詐是相同的罪行。”
目前，IZ*ONE原定於11日的首張正規專輯發售和回歸show延期。 MBC綜藝節目也決定將IZ*ONE登場的部分進行剪輯。
【東亞日報】

好了 連中間嘅排名都唔使睇了 ajy已經一早當大家係豬兜

終於有節目果陣就

世界級

成班又冇嘢做，你眼望我眼，點解唔得閒

仲好睇過pd48 本身

izone 救得返
AJY 認話根本無真實排名
最多以後唔上三大電視台

過嚟日本跳公演啦

以黎齋玩日本
解散之後係日本重組

娜榮bb呢

日本啲fans唔介意造假 但演藝界呢

幾qq嗰個妹妹？

日本d fans or網民都好撚介意

如果冷處理=ngt單嘢咁

同奈b好fd果個

肥秋去韓國開48gp
所有事情就解決了

解散算喇 而家係成個都係假喎

暫時唔覺好大反對聲音,D人琴日都係講左一陣,一到下午又係講返Arashi

變撚左成隊造假

油b跪緊玻璃

諗起班練習生話多謝國民製作人嘅支持就覺得好kam

前溝女王

1至20都假

屌安俊英老母 全部都是假的

唔好狙擊我OK?

produce20 + 28

I can’t未試過咁撚憎一個idol

怪錯油b

都係安俊英既錯
柔理是無辜的

如果知情既真係好嘔心

曹狗=冇品造假狗 ok?

見到啦，明點解曹柔理條賤女人由上期18到final拎第3都冇感動or驚訝啦

根本一撚早知排名

進入選秀最後一輪的20名練習生們在競演前就已經被PD們定好了1~20的排名。

睇字啦

全部都係造出嚟 而家係成隊izone排名都有問題 唔再係之前講嘅幾個造假狗

你唔全期做假點ensure到出道12人係內定果12人

ching你閱讀理解拎咩

唔屬於南朝鮮嘅日本妹話之你點樣使橫手都唔會搶得走

麻煩快d還返3條女嚟

家下根本最灰既係連頭幾次投票都唔知係咪真實數字
冇入坑係好 唔係又比人撚左一年
都唔知點判斷靠自己實力出道既人
星船孖寶d鐘頭多到咁
又可以judge 由一開始鏡頭分配就已經唔係一個公平比賽

攬炒

管理兩個節目的直播觀眾短信投票數據的企業所擁有的原始數據和Mnet最終直播時發表的練習生排名是不同的

即係會有真排名？

其實內文只係係講直播之前二十個人係第幾位已經排好左，無話過前幾次排名係假

駁唔到
睇pd手冊好似話係定間果間公司入幾多個咁
真係等佢講點假法

但唔好唔記得個陣係唔止sms投票 仲有gmarket+mnet官網投票
家下都唔知仲有冇data喺度

其實根本所有投票都唔計，到最後公佈嘅排名同票數都係假的

保都要保送柔b入前20先

油b唔係樣唔得 應該c位出道

nekoya 初c係假既 實力排名係假既 分組對抗勝負係假既 乜都係假既
唯獨柔b centre出道係真既

柔b有內幕話本身拎第1

柔狗又贏

整完容係唔同d, 多得個醫生手勢好

整完咪又係嗰副面目可憎嘅死人樣 I see no differences

咁仲好
直接解散啦，反正十二個都係假既

真係成個pd都係joke

又話101 202無造假

佢話姐，見你哋唔覺出道名單有問題咪當冇事

無認造票，無話其他地方無操作。

4季造假vs兩季造假
認兩季罪輕啲?

排名話冇造即,但我放料畀其他公司
我提前放料咋嘛,我冇控制票數

あんなに頑張っていたのに Oh oh oh

那麼地用心去做了 Oh oh oh

思うような結果出せない時

想要的結果沒有出來的時候

何を言えばいいんだ?

應該說些什麼呢?

肥秋通哂水啦，希望各位收咗皮嘅練習生加油